小巴有幾個位整個台係有咩用？

諗左成晚

車碌上面

食野
好似食飛機餐咁

尾二果排？碌位嚟

樓主諗咗成晚幾好笑

坐高啲前面條女對波

呢個最似

點解我唔明講乜